% LaTeX Präsentationsvorlage (2013) der TU Graz, rev12, 2013/01/31
\documentclass{beamer}
% \documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usetheme{tugraz2013}
% \usetheme[notes]{tugraz2013}
% \usetheme[minimal]{tugraz2013}
\usepackage{listings}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}

\DeclareCaptionFont{tiny}{\tiny}
\captionsetup{font=tiny}
\input{pres-latex}

%% Titelblatt-Einstellungen
\title[Information Visualization]{Responsive Scatterplots\\in D3}
\author{Gregor Christandl, Lukas Skofitsch, Matthias Link, Simon Kloiber}
\date{Graz, 18. May 2016} % \today für heutiges Datum verwenden
\institute[IICM]{IICM}
\instituteurl{http://courses.iicm.tugraz.at/ivis/}
% \institutelogo{kurz.pdf}
\additionallogo{images/iicmlogo.png}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\titleframe

\begin{frame}
  \frametitle{Contents}
  \tableofcontents%[hideallsubsections]
\end{frame}

\subfile{pres-introduction}
\subfile{pres-responsive_design}
\subfile{pres-demo}
\subfile{pres-scatterplot_features}
\subfile{pres-questions}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% EOF
